[727] 唔入村ok, 咁如果村民衝出黎打我，我應該任打、防守、還是制服？

尊重大家決定，唔入村ok
但如果佢地打我地既時候，我地既共識係點？

由佢打，只防守
制服佢

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

直頭還拖打柒佢啦

推

打我，我會自衛
打我女人，挖定墳墓

人地出手先自衛

見一個捉一捉

制服

冇打柒佢選項？

大家明負皮option既意思, 唔洗咁白

記得要活捉，上埋電視

十分期待大波Man會帶領鍾意聞臀出嚟參加反黑遊行, 真係捉到駛唔駛剝光豬露出臀部呢?

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家

另一討論

不如727勇武同和理非約法三章

啱啦 叫你唔好開拖啫 邊個話過唔還拖呀

還拖是必須的

打佢老母臭閪啦